沙田發現黑警扮地鐵職員！！！推

制服係咁架咩？

推

有冇人話我知

地鐵職員都有啲係咁㗎
唔係警察

有柴喎

全部同我入黎！教你下一步點做

保安部黎

即係地鐵寫字樓保安

吾洗推 柒咗

西九嗰日已經見到成堆啦
衝出嚟柒

樓主是咪無跟新聞定點
講左十幾萬次啦

白痴仔

屌，亂咁開post

點解唔用腦諗下先
扮黎做咩？要逗你就逗你架啦
一係便服 一係著警服 扮黎做乜鳩

大把便衣係啦，使乜咁著